我女朋友下個星期六一個人去印度旅行,應該幫佢準備d咩?

如題

Dom

落仔嘅醫生

身後事

一班襟兄弟
不過好似唔使你準備

幫你自己準備定一個新女朋友好D

教佢「唔該用套呀」嘅印度話

咖哩

紅毛泥

槍

貞操鎖

身後事？

結紮定算啦

俾你講先

準備定第二個男朋友

避孕藥

牛肉、牛肉同牛肉

準備奉子成婚啦 唔緊要 生左個叉仔叉妹都好易認姐

陳凱琳咪有版你睇

貞操鎖，紅毛泥封屎眼同袋

巴打有無？我公司做開名器生意，可以介紹返

準備一個新女朋友

假鳩

比較想知點解佢會去印度旅行 仲要一個人？ 想為下海準備經驗？

寶福山靈位

佢計劃去南印度一個月,一個人去,旅行主要係要了解印度文化,瑜珈,冥想,心靈之旅,以及yogis文化

佢自己唔怕危險架

唔怕

你同佢去啦，我幫你地準備身後事

準備條鐵鏈就ok
紮起女友 唔比佢去

bb床

用身體去感受

mai hong kong sec hu

貞操帶

真心定假膠
明知中印而家鬧得咁疆，最差情況嚟個排華就真喺先姦後殺，話知你了解咩文化，除非你女友了解完，可以好似街霸個印度佬咁噴火，就唔使驚

準備愛滋病菌
睇下印度賤畜仲敢唔敢強暴